如果你有死亡筆記你會寫邊個名落去？

如題

開錯台tim

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

應該係創意台

寫中共得唔得

洪卓立

換死神眼睇live

何妖
最有代表性既深藍傀儡
仲有, 殺左佢影響到輿論係最撚細
因為全香港都知道佢係元朗發動恐襲
殺左佢真係替天行道
全城歡呼拍掌

即係？？

共產黨9000萬黨員

9000萬共產黨員,同埋啲奶共膠官

咁多10個幾乎有一個係？

林鄭、狗官
中共所有人

加紙

第一個寫撚左習狗先

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

自己個名

咁仲使乜筆記

維尼

習近平
再睇吓新上任嗰個肯唔肯開放黨禁
否則逐個殺

羽白狗閪

佢夠膽出現係公眾地方 我驚佢真係會死

雜種平

支那新移民